[集思廣益]究竟有咩人比得上陳同佳？

赤砂之蠍，百機操演先可以滅國，佳哥唔洗操控傀儡。
琦玉要每日死練爛練，佳哥頭髮都冇甩條。
悟空都要入精神時間房，佳哥直情當監獄就係，眨下眼就出嚟。

對眼得戚過寫輪眼，
面上帶有靈魂寶石，
又有管浩鳴作為黑執事。
令狐冲都要行一行開。

唔洗魔杖 唔洗百寶袋，
唔洗用劍 唔洗黑旋風。

一頂帽已經變走左香港
冇人阻止到佢。

我想拜佢為師
有冇巴打知邊到填form學魔術？

一戰ge普林西普

我就覺得佳哥好揪好多一頂帽變走佢

真正既帽子戲法

綠帽子戲法

Troy 個 Helen

( ͡°• ͜ʖ ͡°)

蕭生 一句話就控制一切

燒山都估唔到佳哥頂帽